[CCTVB]今晚唔知幾點「機場特警」，推到完場

23/3/2017
消防總隊目邱少明為拯救行山被困的男女而失足墮崖殉職，該對男女最終被消防員成功救出，送院敷治後已無礙出院。《蘋果》獲悉，該對男女原來是在機場工作的情侶，32歲姓溫的男子是機場特警，30歲姓劉的女子則是機場保安女隊長，兩人雖逃過大難，但消防員卻喪命，事件在機場同事的圈子中引起很大的震憾。

救護車於昨午4時40分，把該對一度迷路被困的行山男女送抵威院治理，32歲姓溫的男子左手受傷但已即場包紮，他傷勢較輕，可自行從救護車下車及坐上輪椅送進急症室；30歲姓劉的女子則頭部及下巴受傷，需以繃帶包紮及披上保暖毯，以擔架床送院。消息稱，獲救男女送院後得悉事件中有消防員殉職，據悉兩人均感難過和自責。記者昨曾致電溫氏，但他拒作回應。

本人在此向已故消防總隊目邱少明先生致敬,並強烈譴責TVB播出有關「機場特警」提材對已故消防總隊目邱少明先生遺屬作二次傷害。

香港人唔會忘記

推,我杷信大家都無忘記溫sir

推